過輕 想搵中醫

話說小弟BMI得18.3 過輕 食極唔肥 覺得係身體有事 各位巴打有冇好嘅中醫推介
between 健身有冇效

我都18唔夠 但望落唔係過瘦，係啲骨細
天生體質姐下話 自己嚇自己

我啲骨都真係幾細下 但我睇落成條柴咁

脾胃為後天之本，食極唔肥多數與脾胃有關，
但引起脾胃出現問題既病因，就要透過醫師辦証論治幫你，
所以都係正正式去搵中醫睇